光復後充公及拍賣中聯辦、官員及警察財產來賠償香港嘅損失嘅可行性

香港光復之後，應該要對因暴政而造成嘅人命、財產損失作出估算，並將全部官員及警察收監，凍結及充公佢地全家資產，然後拍賣來抵償因暴政帶來人命傷亡、設施及店鋪破壞等。如果都唔夠賠，要捉埋佢仔女坐監，如果篤灰嘅可以免刑

諗起都開心，請大家探討以上建議嘅可行性

支持

拆咗中聯辦棟樓走唔甩
風水陣嚟

學台灣整條滲透法，充公晒支共、支企、藍絲、愛港愛國副身家